手機game有咩可以4條友一齊玩下？

4個fd平時夜晚想打下機吹下水 除左食雞有咩推薦？ 唔玩咩傳說對決個d

開心鬥一番

三個人就鬥地主
四個人就麻雀大賽

王者榮耀

4個排唔到位

除左呢類仲有冇其他

我都搵D搞笑game

怪物彈珠

極速領域

Toram online 4條友啱啱好組一齊打王
黑貓 問答rpg 可以4條友加一個街人打協力 鐘意問答遊戲既人會覺得幾正 不過台版比人感覺就收皮 自己睇路
司書解答者 同樣問答rpg 不過比黑貓更注重合作 四條友各司其職(呢樣野真心唔錯) 人數方面仲少過黑貓 都係自己睇路

第五人格 4個人一隊VS 1隻鬼

Last idea

Lm

龍胖

Diablo
POE
Mhw
L4d2
Aoc
Overcook
Division
Don't starve together

又平又抵玩
有fd陪打機仲玩手機game真係弱智

失落的龍絆